今年，一项禁止使用土著吉祥物的新努力被州立学校董事会否决了。 数以百计的学校仍然使用印第安人作为球队的吉祥物|Hope Allchin |020年10月12日bbb538 
 即使在大流行抑制了对北美高价天然气的需求之前，在竞争激烈的全球市场上获得这些长期合同似乎也不太可能。 这是他的土地。 现在一家加拿大公司要接手了。 |by Lee van der Voo为ProPublica | 2020年10月1日|ProPublica 
 在硅谷内部，对于大型科技公司可能会如何打压小型科技公司的不安情绪也在增加。 大多数科技公司员工和潜在的创始人表示，大型科技公司需要更多的监管 
 研究人员想知道精英控制者是如何长时间压制病毒的。 2020年8月26日，科学新闻，一个人的免疫系统首次战胜了艾滋病病毒，并获得了胜利 
 该国严厉的封锁措施有效地压制了国内的病毒，以至于医生无法找到患者来全面测试疫苗。 每个国家都想要covid-19疫苗。 谁会先得到它? 2020年8月13日，麻省理工科技评论 
 普京不得不用大量的灯光和舞蹈表演，但要压制同性恋因素。 对不起，普京，索契开幕式完全是同性恋，蒂姆·蒂曼，2014年2月7日 
 据汤姆·赛克斯报道，当上周末被问及这个有争议的话题时，菲姬并没有澄清再婚的传闻。 菲姬说:“安德鲁永远是我的王子!” Tom Sykes | 2013年9月30日|DAILY BEAST 
 埃及军队还在西奈半岛发动了一系列协调一致的行动，试图平息不断升级的叛乱活动。 2013年9月5日，索菲亚·琼斯|每日野兽 
 尽管有关于《权力的游戏》主题的传言，但帕克很快就辟谣了。 Sean Parker和Alexandra Lenas结婚，《权力的游戏》主题谜题Nina Strochlic | 2013年6月2日|DAILY BEAST 
 这一切似乎都是精心设计的，以消除人们对她不过是个小调情者的臆断。 彼得雷乌斯事件刻板印象:将军，调情和妓女|罗宾·吉夫汉| 2012年11月15日 
 蒸汽低沉的嘶嘶声，壁炉上炉火微弱的轰鸣声，抽水机的哗啦哗啦声，对他来说都是音乐。 红色炸药|罗伊·j·斯内尔 
 这是一个引她承认的机会，这样就可以立即推翻控诉的一切理由。 Lightnin |弗兰克·培根 
 因此，在上帝做出同样的事之前，国家和教会必须撤销他们的控诉。 《伟人之家之旅》第13卷|埃尔伯特·哈伯德 
 毕竟它是沉淀成好的薄膜的，你可以毫不费力地把它压碎，甚至把它切成薄片。 Tillie |罗杰·菲利普斯·格雷厄姆 
 我承认她丈夫的合法权利，但任何暴躁的丹尼尔都不能剥夺"你的真爱"不可否认的权利。 沙尘|埃德温·l·萨宾